## Тема оформления

iTerm - Preferences - Profiles, жмем “+”, даем название, ставим этот профиль по умолчанию (внизу), переходим во вкладку Colors и внизу, где меню “Load Presets”, выбираем “Import”, импортируем файл оформления темы [Dracula](https://draculatheme.com). Затем выбираем его. Переходим во вкладку Text и в Font можно поменять размер шрифта (например, с 12px на 18px). Здесь же можно поставить великолепнейший шрифт PT Mono. Закрываем и в главном меню программы находим “Profiles” и меняем на созданный нами.

## Добавляем цвета в текст

В папке юзера должен быть файл .bash_profile. Если его нет, то создаем (touch .bash_profile) и вставляем в него текст из [iterm-color-snippet](https://bitbucket.org/ilyaboltarev/info/src/47f7bace18046ad70cf5d209f8d63670e2f24ebd/iterm-color-snippet) (перед этим должен быть установлен git)

## Hotkeys

⌘K - очистить весь код в окне iTerm

⌘D - разделить на 2 экрана

⌘ + Return - полноэкранный режим / выход из полноэкранного режима